西媒：巴塞擬清洗12名球員

【Now Sports】西班牙傳媒指，巴塞隆拿已打算在今夏出售旗下12名球員，當中包括兩名高薪球員奧斯文丹比利和古天奴。

儘管今季西甲賽事還未正式結束，但西班牙《馬卡報》指，巴塞已定出了一份多達12人的清洗名單，當中包括尼圖、施美度、安迪堤、菲普、拉傑迪、維達爾、奧斯文丹比利、比夫韋治，還有即將外借歸隊的卡利斯艾蘭拿、拉芬拿艾簡達拿、杜迪保和古天奴。

《馬卡報》指，巴塞打算一次過售出那麼多球員的目的除了是「套現」外，最大的目的就是要騰出球員名額，好讓球隊有更大空間吸納新球員。據知，巴塞今夏的主要收購目標，就有國際米蘭前鋒拿奧達路馬天尼斯（Lautaro Martinez）。

能全數出售名單中的12名球員當然是最理想的情況，然而，巴塞亦知道在現時市道低迷的環境下，要把所有球員全數售出，基本是不可能的事情，部分如奧斯文丹比利和古天奴般高薪兼轉會費高昂的球員，放售相信存在一定難度，其他如施美度、安迪堤、維達爾、拉芬拿艾簡達拿和杜迪保等球員，則相信較易「出貨」。

圖片來源 : ©AFP

Braithwaite

有人要 洗你老母咩

夏薩特今季入左幾多萬球

Alena點會賣

疤真係好仆街搶完人搞到人哋護唔到級就condom

損人不利己自己買左又唔係用

買果時Suarez傷左呀, 點知武肺幾咁耐唧

實有人要既
係睇幾錢啫

武肺先賣都唔知收唔收得返2成錢

你估下大巴拿賣8000萬up有無人要

尼圖、施美度

清走施美度係咪 on9

訓係度都有西甲

咁訓就訓啦
咪撚出嚟柒

慘得過柒柒下又有獎拎

竟然無基沙文

賣埋比真歷啦

水貨球員搵你買

賣淨美斯 達仔咪算
一係賣走呢兩個 放過人啦

洗走班膠層好過
疤班高層拍得住香港班閪官

古天奴同丹比利仲有大把世界既